覺唔覺打八號風球落咁大雨有車揸返屋企真係好爽

睇住班港豬仲係巴士站淋緊雨濕哂身係地鐵站逼到天昏地暗都仲未返到屋企

下你要返工呀

夠綜援爽？

塞車
架車入哂水

揸住車咪一樣塞死係條路到

巴打你仲未返到去咩

塞車就冇撚用

本身有fd話車埋我由東九龍返屯門，不過我話唔洗因為佢住元朗，點知最後佢同我講揸左成兩個幾鐘先返到我，同我瞓巴士差唔多時間，仲要話塞到好攰好眼瞓

唔覺，好撚憎打風落雨揸車

仲揸車？

出入搭開直升機

幾十歲人仲靠交通工具？

咪撚臭閪